export const quizData = [
    {
        id: 1,
        category: "Algemene kennis",
        question: "Welke planeet uit ons zonnestelsel staat het dichts bij de zon?",
        answer: "Mercurius",
    },
    {
        id: 2,
        category: "Algemene kennis",
        question: "Hoeveel planeten zijn er in ons zonnestelsel?",
        answer: "8",
    },
    {
        id: 3,
        category: "Algemene kennis",
        question: "Wat is de grootste planeet in ons zonnestelsel?",
        answer: "Jupiter",
    },
    {
        id: 4,
        category: "Algemene kennis",
        question: "Welk beroemd schilderij wordt ook wel La Jocombe genoemd?",
        answer: "De Mona Lisa",
    },
    {
        id: 5,
        category: "Algemene kennis",
        question: "Wat is de grootste oceaan op aarde?",
        answer: "De Grote Oceaan",
    },
    {
        id: 6,
        category: "Algemene kennis",
        question: "Wie werd in 2024 uitgeroepen tot Time's Person of the Year?",
        answer: "Donald Trump",
    },
    {
        id: 7,
        category: "Algemene kennis",
        question: "Waar staat de afkorting cc voor in emails?",
        answer: "Carbon Copy (of ook wel Copie Conforme)",
    },
    {
        id: 8,
        category: "Algemene kennis",
        question: "Hoe luidt de stelling van Pythagoras?",
        answer: "a² + b² = c²",
    },
    {
        id: 9,
        category: "Algemene kennis",
        question: "Wat is de officiële munteenheid van Japan?",
        answer: "Yen",
    },
    {
        id: 10,
        category: "Algemene kennis",
        question: "Welk nieuw ministerie stelde Donald Trump in november 2024 voor, met Elon Musk als beoogde leider?",
        answer: "Het ministerie van Overheidsefficiëntie",
    },





    // ... andere vragen ...

];

export const categories = [
    "Algemene kennis",

];